［行路撚］馬𩣑山行去九龍灣

係馬𩣑山做完野，時間又早，想行去九龍灣，巴打覺得我完唔完成到？
得就正皮
唔得就負皮

出發

福安

新年比個正評先
加油巴打

多謝巴打

唔使拜年?
好提子巴打

11:29

我舊公司

睇落唔難行

11:37

其實我係路癡，兜遠左路巴打提提我

今日咁多行路post
Between 巴打加油

多謝你

晏啲要啊 試下盡早行返去

過幾日都想行呢條

你好似行緊去沙田方向喎

我淨係識89d 巴打加油

Go沙田

11:55 加油

12:02 太涌橋路

新年行大運

或者我個馬鞍山->西貢post幫到你
西沙路一時上斜一時落斜麻煩d之外冇咩難度

巴打加油

12:21過橋 沙田

加油

拜年冇野做睇樓主live